（孝子）3000筆直買手機

兩老手機就打柴
想買過部比佢地 每部3000budget
暫時睇中三叔a71
佢地要大mon
有無其他推介
唔要大陸機 唔要水貨
Btw買行貨去福仁個d信唔信得過

a71真係依個價位最屈
重要有八達通 邊夠玩

iPhone se 2 la

藍既就小米

nokia

買咩都好，最緊要加多少少買XXX

其實可以考慮Nokia 行android one 個的，好clear，褔仁買行機無問題，我都買過幾部

收皮啦五毛

a71

A71

老人家最緊要係大MON大電 NOKIA 5.1 A51夠晒做啦